{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012175",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 헬로1204펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の場合、人数は2人のみ可能です。 追加で人数が必要な場合、ペンションに事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒にできるスペースがありますが、他のペンションの場合、ペットと一緒にすることはできません。この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室や周辺施設を使用する際には、損害や紛失の責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人の炊事道具を持ち込むことも制限されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室の際には予約した特典を受けることができ、ペンションにはメゾネットタイプ、IPTVとWiFi、そして夏季限定で使用できるプールがあります。 ペンションでは駐車できるスペースがあり、各種施設を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "何人まで予約できますか？",
            "answer": "ご予約の場合、人数は2人のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "追加で人数が必要な場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒にできるスペースがありますが、他のペンションの場合、ペットと一緒にすることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、損害や紛失の責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人の炊事道具を持ち込むことも制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際には予約した特典を受けることができ、ペンションにはメゾネットタイプ、IPTVとWiFi、そして夏季限定で使用できるプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションでは駐車できるスペースがあり、各種施設を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 482
    }
}